袁爸爸同江峰談中印戰爭、北朝鮮、和香港國安法[國語]

段片一早係15個鐘前已經係江峰個channel出，袁爸話中共可能縮係未update
袁爸評論真係麻麻地，好彩江峰幫佢補充圓到場
不過佢贊成人大通過國安法攬炒，肯鬧泛民（片入面又鬧一次），同埋佢去親力親為去美國做野呢點係我欣賞佢嘅

佢已經冇咩人理啦 太樂觀離左地

燒山較成日燈啦

燒山係貼地分析 開對家
你聽果陣冇懷疑過喎

袁弓夷條友越來越有問題，除左同新唐人行得太近，另一方面越黎越陳雲化，一味吹搞新中國等香港加入。

大家小心

陳雲寫到城邦論咪搵袁同佢比喯

香港點會可能有人睬個咩新中國聯邦

除左你之外全部留言都係已封鎖會員 係咪打手黎

唔好睇少支那膠文宣力量

絕對要將大一統民主中國從根本上拒絕

燒山說:
美國唔會爆疫情
最多危險係newyork
加洲依Ｄ人口較大距離會完全無事

現在事實
美國加洲依家變左全美帝最多感染人數地區

港豬未了解到有問題既唔只共產黨
係中國人

連登仔再對住哩啲所謂收風KOL打J遲早淪落到比小粉紅更on9既物種

城邦論=垃圾

袁弓夷評論質素認真麻麻